從來呢個世界唔係你死就係我亡

香港人就係衰心地太善良
做到極端過共產黨
先會有新路走到出黎
係咪宜家世界主張和平 反對戰爭
大家就信左呢套？
大家諗下以前既人
係點樣拎土地返黎？
係點樣拎話事權返黎？
談判從來都唔會成功
獨裁先係正路
試諗下100萬人做主動
一齊消除異己
香港咪到大家話事
不如諗下方法點樣搞下民間軍火

呢個論壇好多警犬上既

你小心

是但啦 香港咁亂
講唔講都係咁架啦
冇人會認真去諗搞戰爭
因為宜家世界係love and peace